iPhone 11pro Face ID 失靈可以整返？

仲未過保養期 個殼冇爛 mon冇爆 可以拎去apple整返好？ 同埋幾錢 唔該巴打

Check 下壞成點先

還返部機比人啦

線上文字即時對話
透過線上文字即時對話取得三星產品支援服務:
流動產品, 電腦查詢及Samsung Pay: 星期一至星期日 | 全日24小時
電視影音及家電產品: 星期一至星期五 | 上午9時至下午8時
星期六、星期日及公眾假期 | 上午9:00至下午6:00
Email 支援
一般查詢或技術支援會安排在 24 小時內回覆。
CEO 信箱
寄信到 CEO 信箱
At Your Service
一站式提供產品註冊, 產品諮詢和預約維修服務
網上預約服務
網上預約作業系統更新及禮品換領

有心 唔該

Down左 點睇？

開人像果陣
會有紅色燈

有紅燈=dot projector正常
你post張相上嚟睇吓

但係得左手邊一盞

正常，projector 只有一個

自己拎去genius bar check機咪有得報價除非你部機係非正常途徑取得啦

有單有盒 上官網睇$4000幾

但係設定face ID嗰陣會一直叫我向上

會唔會仲有水入面未乾

都係個句，自己拎去check機報價啦

好啦唔該你

屌你老母自己行過去問價啦
你
呢度Apple Store咩

好L貴，4000蚊因為係要成塊底板換，我xs max壞過，Face ID係加密組件冇得單獨換，果陣我直接放比2手佬算，都係-$1000，不過而家日日出街都禁pin,同冇face id 差品多

上網睇過機身冇花冇爛係咪會保

如果佢check到入左水 唔保

畀埋 app 都唔識 check

Sorry要課金check?

Free app 嚟⋯⋯ 你望下人地段 demo

樓主真係好撚on9，係咁問智障問題，人地比埋app你check個sensor都唔識用有冇諗過用華為，因為壞左可以直接買過部